PS4 pro club 收2-3個人

收2個前，1個CDM，D10開始唔打Any，不收新手，簡單足球肯傳波不毒食，有意pm留TG

cdm

招1-2個前，請留Tg

PT?

Eunjibbb

收一個中堅or 後防，可part time.請留TG

幾時打先

而家開波就add我

新手不獨食

Sorry 巴打，唔收新手

非新手，不過要試腳？

而家有冇波踢？

我踢中前場
想知你們幾點開波

Sorry Bro. 收後防

收一個中堅or 後防，可part time.請